明早與電台盡訴心中情活動

[url]可以扮中立人 中立L係香港有好多！
同朋友討論過 以下小小建議：
唔好提 警、暴、反、中 呢啲字眼
佢地一聽就起哂鋼
同盡量唔好講班黑警住

要重申係政府唔肯對話 先醞釀一連串嘅事件
其實淋病一個人已經可以解決所有問題
包括台灣案件 （人地有俾方法 但港府拒絕）
希望政府在逃犯條例修訂上持開放態度 聆聽不同意見和聲音
民主 自由 容納不同聲音
維護香港核心價值

盡量節奏語調控制好 唔好太有個人感情
要不偏不倚 佢地最鍾意呢啲

絕不割蓆 支持及保護義士[/url]

屌 眼訓得濟 禁錯制

詳細如下

聽早盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論

大家一定要打去！

推
將民意化做聲音！

推
民意戰

咪益傳媒
衝擊從來唔應該睇民意
邊班仆街阻人衝呀

Push